置地送左一打Joël Robuchon 蛋糕🍰 你問我答

關我𨶙事

閱

前世未食過？

上個月第一次， LV送左一個佢個朱古力生日蛋糕，試完原來好好食

你覺得有咩可以問

廚房大唔大

因為我真心想派膠

訓啦柒頭

-_-

代置地送左一打Joël Robuchon比露宿者，你問我答

吓

有病睇醫生啦

好羨慕好妒忌，點解會送比樓主你架😣

真

啲蛋糕好似放左成個星期咁

買左六皮野先有得送 唔識就收聲啦

哇你好有錢呀！！
依隻蛋糕要買幾萬蚊野置地先會送架！！

哇樓主咁你咪好威？

6皮送打濕鳩餅

笑死
真係好威啊
呢個牌子簡直身份象徵
香港冇咩人食到

嘩 大拿拿六皮野呀 我依世都唔知洗唔洗到六皮野

點解我無得送？

好葡萄

名牌黎嫁 你就濕鳩
同埋好過lady m

兩件唔同嘢都有得比，真係弱撚智
仲有幾名牌呀，你話佢餐廳出名我唔反對。
餅房出名？人唔笑狗都吠啦，講出名排隊都未到佢

貴cake 好多地方都有，但呢間全香港剩係得 landmark harbour city ifc elements 先有，同埋佢係法國之最開

好威

Lady M咪又係做餅 佢都有做餅
同埋佢d餅都唔出名？ LV係客人生日都係送佢俾客

即係呢間野唔比街客買？剩係買夠錢先有得送？

我之前散水餅多數買robuchon或者cova

蘋果又係水果 橙又係水果 你話我知點比較？
佢啲餅事實係唔出名
BMW送我個客啲朱古力，完全唔撚出名，直情唔好食添，不過接到張tender，咁代表
啲乜？

有得就咁買 不過 商場消費夠一定金額就有唔同養物送

樓主同royal巴有得揮

蘋果 橙 比唔到 咁如果大家 蘋果 日本產同加拿大 美國又有無得比？
大家都整西餅點解又無得比？

散水餅9派 robuchon cova 又或者MO
你問我答

樓主好少食好野

你問佢答

一間千層蛋糕專門店
一間就無千層蛋糕
咁你想比較啲乜？

4間分店唔叫少啦 講到全港得一間咁
樓主真係自取其辱

Lady M 好多款 唔係剩係賣一樣野

4間仲唔少？ 其他同佢差唔多價錢都係四間到
同埋你睇cova 開到幾多…

對上一次食好野係LV 月餅

咪撚玩啦巴打，Lady M出名就係因為千層蛋糕，你講其他做乜撚。

仲有千層蛋糕之外得嗰幾款，一啲都唔多，我ifc日日經過

天氣咁凍，點解置地唔送毛毯，要送一打餅呢？

喂 唔得 要頒個獎比你喎

得你有得食咩

好想幫樓主打飛機

膠都廢事俾

好靚呀 部iphone

好叻叻

幾十蚊舊姐 食唔起咩

Joël Robuchon 咋
少少嘢大驁小怪
我而家讀緊書有天地堂撘三個站去中環食lunch 有時去latelier de Joël Robuchon 食lunch 開半枝champagne 啦
Joël Robuchon 係中環都已經唔係最正嘅French restaurant

半枝就唔好沖出嚟柒啦

飲完一枝仲使返學
同女朋友咪一枝

讀緊書

我想問

我有咩可以問？

認真。。好出名。。
但香港鋪 佢d包 特別係牛角包先係最好食嘅野

佢啲牛角包正常嘢咋喎，有幾出名呀
Plumcot, bakehouse 依啲就真係有功架喇

咁係唔係royal級

出面買唔到 要消費夠6萬蚊先有

咪又係蛋糕

royal 級?

根本間間鋪都唔會同人地賣完全同一樣產品 咁自然有得比

食完唔屙屎

下你話呀
你同fine food, 文華餅房比就合理
Lady M. 完全唔同性質

咪又係蛋糕店 價錢又差唔多

個個牌子產品都有出入，有佢獨特之處嫁啦

美心同聖安娜d 產品都唔會一樣啦 唔通又無得比

屌真係牛皮燈籠
美心同聖安娜可以比較，但會唔會同酥妃皇后比呀？
咪撚戇鳩啦你

好唔好味 最鍾意邊款